唔生仔會唔會係全世界年輕人嘅共識

亞洲而家包括香港，基本上台日韓中都唔撚會生小朋友。一嚟皮費重，二嚟唔想佢想佢做社畜打成世工，三嚟又唔想佢負擔人口老化嘅惡果。

睇出身率就知亞洲人已經放棄生仔，諗住過埋自己依一代就算，想知歐美國家啲人係咪都係咁諗

一向發展中國家係咁生，發達國家就你叫都唔生

唔係 我身邊嘅人都生2個以上喎

窮人會生

同教育同發展程度關係大啲，所以歐美一樣有呢個問題
係物競天擇嘅情況之下生多啲係好事，但隨住醫療同社會福利進步物質豐富，生仔只係負累
睇返世界人口分佈，非洲已經超越歐美，未來將會超越亞洲成爲世界最多人口嘅地方

用身邊的人一定係唔biased啦 同出面個因為身邊人無人出事所以香港經濟好個post如出一轍

有錢養到一定生嫁

咁或者第時公園開返你經過睇吓
就會見到個個公園都多人過花市

歐洲同美國都生得好開心

唔知 但係街成日見到短褲妹妹湊住小朋友/bb